唉屌 我老婆OT我又無得返屋企

本身我諗住返屋企先 佢屌我話等埋佢 好快收工
本身佢收6點。我等撚到依家都未撚收工
野又無撚得食 如果我食左一陣又俾佢開我波

晚晚打老婆 抵死

雲長兄

我唔係

無打過

又係你

好慘

中出即飛 賤女人

結左婚 飛唔到